抆屎個陣一張廁紙用幾多次？

我就兩次

似乎是否肚瀉

咁姐係幾多次

我同女友共用，每人兩次左右，假設硬身屎

19次
一張紙有八層 一層兩面 每面一次
八層合併再抆兩次
對摺再抆多次

抆完會袋落袋下次再用

一次

識野

一張一格紙

一黎已經三，四格對摺

出街個廁所冇廁紙就用Tempo：分一半，對摺用完再對摺用，一張總共4次
屋企廁紙：三格對摺用完再對摺用，共2次

2次、每次3格

4格對摺之後用2次左右

潔癖路過表示

出街去，盡量搵高級商場/酒店，盡量唔坐，簡踎，什至無影凳

岩岩好一包tempo再用2-3張滴露消毒紙巾

屋企去，就求其抆2-3下，不過實沖涼

一格三次
前後各一次，之後拎水洗洗再抆多次
多數兩格搞掂晒

0次
直接用花灑沖撚走啲屎

兩格摺埋用兩次

0
朱古力手指

用竹片

諗起古天樂尋秦記

去河邊浸下個屎忽得啦

抆到見血